入嚟講兩句 想時間快啲過 (47)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

無人

尷尬囉

hi

圖姐

來了

木木

圖仔午安

Follow me

捉你打針

來兄午安
撚廚食咩

大家好

唔打 唔想死住

單機版lihkg

Yo

衰人堅

焦

買左KFC番公司食很香

來

喬
今日好熱 記得補充水份

喬

因綠巧耐冇見，見點丫

是
所以決定好撚廚食咩未？

雙機版

你好可愛

來忘掉錯對

KFC雖然很正 但why not Jolibee

笑die me

老歌師

唔好死ok？

附近無 我是K粉

做緊廢青師 梨點

來懷念過去

香辣脆雞同埋佢啲雞翼仲有葡撻

5ok

急救

我最可愛

是 準備退休師

我唔sick

當然了永遠都唔會忘記
恥笑你一世

Cow到女未

次次來都恥笑我

是 食到便秘都要食

抽水師

一齊玩交友apps

係咪中咗六合彩
偷偷哋唔講準備退休

你係可愛師

牙堅好浪漫

熟手到

準備中了 一億是我的

做咩po我

麵包

會否太dry

冇野好食了

風絲

放工再食過

來 咩app
要玩了膠友app鳥

講到第一日識咁

你係個女仔？

- -
︶

有人

早晨

牙green

做咩狗衝

上堂太悶 悶到發毛

我一陣都要上

真 多飲水

識你咁多年 第一次發現

我未番工。。。。

返夜？

係啊

哈囉我係牙朗

又爆
一個月可以開幾多個post

你好牙朗

依個post係一月尾開的

係呀 冇人呀 咁點呀？

雞皇飯好撚正

你哋可以叫Siri試吓幫你隻貓改名

好食

點解你咁得閒咁嘅

咪上啦 堂都好上嘅(╯‵□′)╯︵┻━┻

是

要點名呀嘛

我係牙斯

頂你又串

有睇到 狗都得

因為我係廢青
你失業？

foto 唔洗番工番學？

我掛緊機(￣▽￣)

冇睇幾年 而家邊隊最top

正確上堂態度

我一陣就掛

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

等下啦

返學囉 做咩咁問

冇見你24小時上水咁

瘦c

留意我咁耐做咩

有啲肚餓

月巴

Btw

食咗兩包百力支了

肥=瘦
瘦=瘦

盡樓豬嘅責任

我係你fans

終於完左個尷尬既分組

我讀緊書

我嗰隊

仲好餓 食咗米粉都係咁

唔肥唔瘦=？

食多碗

有咩尷尬

六十歲
活到老學到老

老因終於有個fan子 🚬🚬

食唔夠肉

歪

我係會長加大將軍ok？

冇人收留我

邊緣人

天水圍隊世一

誰人會我這種孤兒仔

這裡

小西灣世一

無朋友

蛋沙律做早餐好開心

但係你食薯仔沙律應該會開心啲？

冇薯仔呀嘛

瘦

不了 冇曬錢

買唔起

未認證

希郁希野

✏️🦜

Hey ya hey ya hey

好靜

在

牙圖我悶

你想傾吓計？定係玩咩？

你有我

你唔係我朋友

入嚟講兩句

你唔出聲咪靜囉

我而家咪出聲囉

只剩下鋼琴陪我談了一天

係Y

其實phd都幾順口

pizza

就叫你pizza啦

點解
無所謂

咁phd啦

好

我呢

hello大家好

你好曲奇

你好 新人嗎

有冇人想開占

hello唔貼圖

應該係第一次入47呢個po
之前可能都入過黎但應該好耐了

做咩碌咗入嚟

好唔開心啊呢排
但唔知自己點解唔開心
覺得好黑仔咁 做咩都提唔起勁

心情唔好定太大壓力？

尖！

好呀

做咩都無心情
日日訓到好晏先起身 覺得自己浪費曬時間

有

占卜？

開live 未

開囉

點樣玩

Ig dm/tg pm

想占

禾都冇

唔係live咩

你都唔入
開live尷尬

#222

訓著左幾分鐘

吹水先開live啦

吹水打脾禮

尔摸耳打脾禾

點占未

同牙讀占緊

好！

熱撚死呀姐

Hi cookie

凍能死小妹

悶

hello

dinner未

好大壓力？

未 呢排點

好悶

尷尬

開涼氣木

眼瞓

生咗好多菇

得我gchi

食得嫁？唉想自製ot ，食下飯，班同事又未走

勁正氣 唔chi你

???

食嘢多咗

我可以嗎？

新人

咁中意做野
約同事囉

平時你會同我一齊做仆街仔

下，有咩可能，我想打機。。

??

咁難得撞啱時間咪入去睇下
點知冇人

今次想占咩

👌

下 你又話想自製ot

🤔👌

👌?

揾嘢做

我完全唔知有live過

Ot 唔係用來食飯同打機嫁咩？

上連燈

唔... 多人占嗰樣

真 哲理名言
記低咗

冇嘢好玩

都唔係，只係做咩都提唔起勁囉

屈機

冇乜搞笑po🥱

大粒係上面，自己又會回下郵件個點，未有人投訴過自己ot 太多

我長期都呢個狀況
比個5我

係囉

少ot咁爽 咁你約同事食飯未

做吓運動

咁日日點過 好頹 唔多開心

我自己帶飯翻來食，佢地走先食，唔係約佢地食，唔想同佢地食

今日有打算去 最後都係提唔起勁

收工又一日

木 開風先

辛苦你啦

如果pm我同我打聲招呼話我聽你係邊個

很悶

可以講咩科？

我係茄汁豆

有無第二啲興趣？

今日做全日research

都無咩

我係薯巴

同我哋傾計會開心啲

想食

可唔可以唞吓？

我係做吓停吓咁
WFH嘅好處

一世人流流長，唔一定要填滿哂啲時間

多謝你地希望聽日就會無事

我逼自己休息一日 點知越抖越頹
咁又浪費咗一日

麥師

咁又唔係浪費啵 有時好大壓力 打下機睇下廢片訓下覺都係叉電嘅一種

可摸耳pm梨

做到幾時

唔休息嘅話會做d咩

摸耳

瞓多啲覺 瞓都夠為止 瞓到有返精神先
同埋休息唔應該迫，覺得攰就應該要抖

超人麥斯

睇靈魂奇遇記

星期五就完今日實習
然後下星期一開始第二個實習

屌 我有睇

超人麥斯忘記打怪獸

換曬挨豬

很攰

十一個鐘，橙

因仔

嘩你有幫我數小癲

淨係識迪加同帝拿

好唔好睇

實習師

周逸喬都係

今日教咩+-*/

我都10個鐘散曬

很累 要講足全日英文

做好你啲嘢未 巴打

90年代奧特曼

想換

佢就必然啦

Gary power powerful!
U go to school by bus?

去

fol咗

有冇人識小露寶

想fol

佢mk到....

佢係咁架啦

一齊fol牙喬

啱啱去咗買菠蘿開心

好羨慕英文好既人

鳩噏萬歲

係咪紅色嗰隻機械人

你身邊全部人講英文無得唔好 我又唔群亞洲人

成個po得我唔mk

識

我係小西灣！

你又識

adore

屌你牙

今日買左甜筒

Good

佢就變kol

我完全唔識

你當我係乜

同你相反
身邊無咩人會講英文
唔開個Ted黎聽都唔知日常有咩機會會掂到英文

想食宵夜

ching ho ball

中學好似有個呀sir好鍾意小露寶

我都係

睇netflix

想食咩宵夜

碗仔翅芒果糯米飯串燒

真，ted talk無咩用，平時交談唔會用到嗰啲字

會唔會多咗啲

有咩推介?

我好鍾意睇ted-ed嗰d片
覺得好有趣
雖然好多字都真係平時唔會用得到

睇Aquaman

一部機一個ac

我冇牙 唔屌得

可摸耳介紹我識

半Mk子

小子大名露寶 人人皆知道

Ok 預埋你 毒撚兩人組

喺香港真係冇乜
識外國男朋友幫到你

邊忽

冇 我鳩噏
論毒來講 你僅次於我

少睇美劇之前睇咗sex education, z nation頭兩季
佢啲外語劇好似比較正

綠巴童年

ted talk偏學術

可以介紹一個channel你睇，叫cinema summary，如果你鍾意睇電影會睇得幾開心，順便學埋listening，睇唔明可以開字幕睇，不過佢更新有啲唔固定

Behind her eyes

之前有套波蘭cult片戲幾好睇 夠血腥
仲有la casa de papel

嗨

你有十個胃？

0/10

有人扮我

而家d 00後唔識呢d
想當年 我讀書嗰陣 🚬🚬

Bye

係咪計漏左我

Hi mk喬

佢偽毒。。。

冇計漏

溶了

成個po我最毒。。。

真。。。 原來得我一個🚬

你都係

同你say hi

Mk

牙朗幾好笑...

🚬係係 對枝煙先

有冇試過用錯ac留名

牙圖

😂😂

仲有iq博士

🤔🤔

你好賤 笑9毒𠹌

占完？

睇開科學小飛俠🚬

我睇開叮噹🚬

牙喬
牙喬與me共渡尷尬時間 感恩

冇聽過

我睇藍貓

得一個ac點分身 你係咪唔信我

占咗一陣 然後同frd吹陣水

🤭🤭

唔同年代

🤬🤬

我又點會笑自己✔️

你邊度毒 試說明

大鐵人幾好睇

🚬吹水唔叫啊叔

🥺🥺

聽日吹水ok？

乜

🚬阿叔邊忽唔毒

聽日考試🚬

加油

共渡尷尬時間

開live無人入

鬥雞毛毛

我一撳 你就完咗

因為矛人

迪士尼黎講，好好睇，幾有意義

睇岩左個包包但係

你仲未放低？

今日推得好慢

咩包？麵包？

可能因為無左我呢個口水佬

包包兒呀 袋呀

同埋我
掛住睇書

香奈兒？

茄

牙麥

唔叫

少型！

唔知喎好似無牌子

個個都話好聽

驚咗 你係邊個

咩書

咁你都去睇下，反正我夜場，學生40蚊

40蚊咁平

💀

小說嚟
我講完你係咪睇先

點解唔買

貴

幾錢

750

咁辛苦返工 要好好獎勵一下自己

我覺得偏貴

食少幾餐貴野就蓄到

想學photoshop

腸仔

學緊

去少幾次日本就買到樓

我學完都唔識其實我無認真學
但依家都唔會用到

咁又誇咗少少

你買咗啲咩

上youtube學？
我都想學但唔知由邊到開始好

唔識你 但估到

有錢人

我要用果陣就會學

goodnit 好耐無見 呢排好忙 唔上水

我開頭係上youtube學 因為工作需要

早唞

今日精神都唔係幾好

點解可以咁好聽

我都想學

岩岩做完占 精神啊

CHING 邊區做

我純粹係想搵啲野學下 見到好多掣就覺得麻煩

有冇推介channel
不過上網睇150一個月
想用嚟p 下合照

你唔係識架咩？

自爆問題問得好 係自己屋企樓下會所度做 呢個答案o唔ok 得唔得 btw問黎做咩

我覺得papaya教得幾好 又有material跟住學

Papaya 唔知咩 台灣youtuber嚟

做埋啲asm 就去學 thanks茄汁豆

之前學過幾日

唔洗客氣

我都係跟佢

想搵人一齊做 問下邊區姐

呢排有時諗 做人行錯一步 就步步錯 or 影響好大諗起如果以前我無咁成日ot 會唔會就唔會分手呢不過肯定既係 我下一份感情 我會做的更好

唔記得晒了 之前睇左頭幾集 依家只記得點樣P走D野 因為第一次用覺得個FUNCTION好勁

原來是咁的

唔好玩絲！miss u

我都係今日好攰

雨林

圖圖

好睇咪睇

🚬往事已經過去

係咪㗎屌你

大粒麥有冇聽classical music

連登D廣告好似都係GOOGLE ADS 黎 你一定係search 過d關鍵字

以前結他彈過 屌諗番起以為日子真開心

你估下

等等我 吸兩枝煙先🚬🚬

巴打散左半年？

想聽故仔🚬

我聽開four seasons

無囉我都唔睇小說嘅

散俾啲fd套現

幾好睇
佢短篇小說得嚟 小說之間又有連結

我reported 個廣告 覺得煩

識嘢

見到你咁諗 開心嘅
令自己成為更好嘅人 識咁諗其實唔簡單🚬

🚬唔止了

英文？
少驚

🚬可能牙麥你潛意識想睇呢

This?其實我冇聽開係有幾首覺得好正有印象

有人沒有人

沒有人

係以前趕asm成日聽
個人心情平靜啲 無咁煩躁

好多keywords 究竟search過咩呢

牙朗

唔係啦 中文

問我有沒有 確實也沒有

呢首真心正 但唔記得邊到聽番黎 好鍾意收工個時聽住之後望住個夜空

🚬占成點

miss me？

我呢排只係睇手袋咋喎

但係似乎對你好深刻

呢幾年興霸道總裁

可能係塞進嘴裡

諗起同佢買嘅月球puzzle仲未砌完就散咗

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對🚬

仲未，啱啱沖完涼

沒有

唔緊要仲有水星 火星 木星 金星 土星 太陽 天王星 海王星

致離去嘅舊友 🚬

只會miss小妹

唔買了唔想諗起佢

點解香港冇D平靚正 低脂低糖既 GREEK YOGURT
台灣有隻kirkland好正

食煙有害健康

🚬係 好深刻
一個好好嘅學習過程 （呼）💨

有冇人知點增肥

嘻嘻 我咪係

好貴 買左51蚊先450g
但好想食
今晚唔想飲熱茶

🚬牙套係要search下 箍牙好麻煩

睇嚟你成日睇樓有錢薯條

🚬吸返啖煙先

不如你教我點減

我都想知

你應該想打柒我多d🚬

心靈傷害>身體傷害🚬🚬

想知 講多少少

食咗心情都不見好 但身體卻壞掉了

好囂

佢講緊我...

砌呢D 好似幾正

別哭 年輕人

想搵個位問問大家意見
男朋友工事太忙 急住交份report比老細
本身約左我生日個日AL都放飛機
變左夜晚食飯但最後都放左飛機
同佢講話遲d你忙完再補祝
到到8點打黎話比老細放走左
所以可以約我去食飯 咁咁岩我就重有10分鐘返到屋企
咁佢都好有誠意咁打過黎所以就同左佢食
食完餐飯之後過多一星期問係咪會補祝返 佢就話原來要補祝
其實我都係想借個名義搵日去玩下可能食個蛋糕就算
係咪其實個個男仔都咁唔在意?
見佢咁答自己都幾灰下 咁我就話下年先慶祝.....
平時唔鍾意慶祝節日所以會比較care生日同每年既紀念日
一年3日都唔係好過份姐......

Greek yogurt?

禾180高48kg ，再唔增肥，阿媽捉禾入院

啲pattern唔夠整齊睇到個心好唔舒服

係

🚬一個自己都唔知自己想點嘅人 不提也罷
睇返都覺得自己柒

可能好呢

咁唔識做 生日禮物呢

你飲多啲快樂肥仔水

Join🚬

我之前都係咁 我諗我個時係因為覺得呢D野又要PLAN 又要出錢又要出力所以就想側側博當過左就算 sorry 我講野比較直 你自己可以要translate 下冇咁un耳

180勁型...
食多d下午茶

應該好多糖同好多fat 我見得Emmi 隻greek style yogurt natural係最正 做gym 有時會買黎食 個價錢同你依家呢隻差唔多 我都覺得好貴

女仔好注重節日的儀式感同我抄起佢 以後要記得

收皮啦唉

無

係既miss 麥 我知錯了
一年3日其實唔過份 直頭係完全可以接受

真 我170

我ex應該都會咁諗
都好 即係你真係唔會太過留戀

我應該會好嬲嬲佢無我心

🚬拍拖好麻煩

好正 但peach 應該多糖d 又增肥

嘻嘻

乖孺子可教也

🚬1米5

我當佢工事係好突發 但係咁佢一早知你生日㗎嘛 點解之前冇買定禮物嘅

真
諗禮物好煩

我其實好鐘意食甜

留戀唔留戀都唔重要
反正我都好難同人建立親密關係🚬🚬

我都明既
其實搵間餐廳食普普通通買份禮物
買件cake就已經好滿意
雖然佢都成日話唔知送咩
又唔想送d唔實際既野
我都唔知點答好 咁直接問我又唔介意既....

奬門人？

可以再發育

吓 咁趕食完餐飯就當慶祝咗
禮物有無
咩料

🚬

🚬來來去去都個d 麻煩

俾我都嬲

佢話唔知送咩 又唔想送d唔實際既禮物
前排耳機壞左 早兩日一齊去買
佢都無話當補返生日禮物送比我
最後都係我自己比錢
我諗佢都已經忘記左.....

同佢講啦 唔好忍住忍住 情侶間要多d溝通 同男仔心平氣和 理性d 咁講應該冇問題 當然有時死要面都會駁你 覺得唔需要呀又唔係第一年個d 但起碼比佢知 同埋一年3次真心唔過份既

點解啊

係所以要諗清楚

發完了

講左架啦 but nothing happened til now

🚬師兄估下？

真 人生好煩 幾時4得

你意思係佢無覆你定係無表示？

之前番工收工做自己野 幾爽
自從拍左拖收工好似做多次份part time 咁
雖然唔可以用做野黎形容 但真係小左好多時間 同埋雙方都係既

如果有咁諗法點解仲要拍拖

當打多份工

佢聽左 應該係知道我有咁既想法同知道我唔開心
就好似聽完就完左 唔記得佢答左d咩
但問佢幾時得閒一齊請假佢就話唔知好忙
但佢知我今個月有日birthday leave要放
我話如果你咁忙我就自己放佢無反對....

輸咗比啲蚊

又話做蚊香師

點解會唔上心到咁 求其送份禮物都好呀 好難咩
有無咁忙

圖做咩唔講嘢

係拍到某個階段先會咁諗 同埋咁諗都唔一定係話放棄段感情既 可以一路咁諗一路堅持落去既 咁我覺得拍拖係一定會煩 多左好多限制 但你係重視個個人呢D野可以付出既

拍到邊個階段會咁？

啱啱先上水

隻手又好痕唔通又食錯野？

今次有無藥食？

我覺得過左熱戀時不時會咁諗 MISS 麥呢 你點睇

上次啲藥都未食完我見好返就停咗
因為隻藥太眼瞓

其實佢有冇考慮過你嘅感受㗎
你生日因為公事放飛機都算
正日夜晚冇夜晚食
冇蛋糕食都算

點解可以連一早應該要準備嘅禮物都冇準備

可想而知佢有幾重視你

原來係咁 可能我未過熱戀期

你需要自己的空間

風癩?

輸咗比d靚仔

臨瞓食？

🚬明啦 別問

圖圖今日咁直

濕疹？

掛住人哋咪講囉

今日同frd吹完水好似啪着咗個掣

其實我都唔知
可能已經拍到有d灰
本身係識左好耐既朋友
係突然之間變左做情侶
我其實都有當面同佢講我好似feel唔倒佢重視我
但佢就會話唔重視我就唔會等我收工依樣個樣
唉 我都唔知…anyway多謝各位..

但佢就會話唔重視我就唔會等我收工依樣個樣

但係我覺得個重點係
要你俾佢知道佢有啲咩實際行動可以做到
啲男人好蠢

咩嚟

啱啱食返 又開始眼瞓

：冇掛 真係冇掛

應該唔係

咁就好

咁快啲瞓啦

生日喎 一年先得一次
咁拍拖我不如搵frd過算
坦白講 個frd就算唔送禮物都一定會同我食餐飯

如果食少少野就當慶祝生日
過到嚟連個雪芳蛋糕都無個
講真 買件蛋糕有難 周街都有cafe 麵包舖
佢男朋友連去7仔ok 買個雪糕或者雪芳蛋糕都唔去

我不如當你做個好心放生我

加油投水！

女方都feel唔到佢就檢討下啦 仲要咁多藉口

手痕係咪要賭返鋪

冇蛋糕都ok
冇禮物係做乜鬼
你求其買樣野俾我收吓禮物都好

哈 哈 哈

已經打死咗5隻
但比佢哋咬咗6,7啖

係囉 唔係你等我就我等你㗎啦

......
0/10

一定係因為你太甜

ok

整好個research powerpint，聽日整case study powerpoint

差唔多 12點就瞓ok？

但獨立唔痴身 如果男方反而要求你陪多D佢你會點

叫我水可以了
感謝你

勁好笑 唔識欣賞

笑唔出

估架渣 咁冇啦啦痕都幾大機會係敏感掛 可能你對奶敏感呢岩岩食完yogurt 黎 lol

本身個日下午有fd就係約我食飯
但我唔想當人水泡所以推左改第2日食
其實食飯都係我一星期前我自己問佢下星期食唔食飯
不過佢又即刻意識問係咪生日個日既....

其實係 有時無做就無做 無心就係無心
有心你幾忙 放工請食雪條都會開心
但問題係 感覺不到重視 會覺得很難過

我係黑仔王買咩輸咩

好幸福

如果真係買雪芳蛋糕唔會仲嬲咩
我唔知佢男朋友點諗 但我有次試過諗得太多之後最後係咩都冇做

點樣先算了解一個人

咁唔主動嘅

好誇張 啲蚊係咪只咬你一個

我覺得重唔重視睇你同佢講唔中意既時候 佢點補救仲易睇

ho chur

假的

如果有蠟燭吹下我又無咩所謂
但最好揀隻好食d既味
不過可以既買件西餅會開心d

如果買咗雪芳蛋糕
補一句下個禮拜食個靚啲嘅蛋糕
咁唔會嬲嘅 我諗

佢戚起條眉你就知佢想點

我薯

啊 你又啱

咁佢約我 我都會出嘅
但我返工忙都唔係下下應到機
但你又要私人空間 但又要女仔痴身 其實幾難
魚與熊掌不可兩者俱得

會補返其實我已經唔介意
佢話唔知係咪好似新年咁初一到初十五都當新年
我都唔知點答佢好......
其實你話係慶祝生日只要係同一個月補祝我又有咩所謂....
咪等佢得閒d先lor

連個雪芳蛋糕都無我仲嬲
念在佢ot食雪芳蛋糕有咩所謂呀講真

難呀，不過我想試下

要睇你點演繹
但雪芳蛋糕會比咩都無好

我唔係又要私人空間 但又要女仔痴身
我反而係鍾意可能可以共處一個空間但各自做自己野咁 咁有時我望下你做咩9UP幾句 你又係咁 咁樣對我黎講好似最舒服又維繫到咁 當然得閒都可以有D一齊做既野

重複咗

試下養住寵物先

你整囉
有兔兔俾你睇仲咁多要求

係
做到真係好難
講就易

其實係 情侶之間真係講拎個平衡點 但總有一方唔記得左一開始鍾意對方既野 習慣左對方付出既事 而唔再愛唔想去付出唔去搵個平衡點

Ok 我同你一齊買 你買5蚊細 我買10蚊大

我做到啊但又點
咪又係分咗手
然後可能仲覺得 我無去了解佢興趣添
所以 有時唔係自己唔夠好 係雙方不適合

係！各位網友

唉 都係嗰句
唔好視對方嘅付出係理所當然
感情係要靠雙方維繫

OralB

你贏就55分帳？

hello 你點呀？

我係咁姐 唔可以用我黎做標準架嗎 你ex可能唔係咁諗

梳囉

係 但有時慣左就會忽略 到分手冇左先見到佢當初有做呢d野

有一項評分得acceptable，其餘有excellent同good

算啦都過咗去
唔好成日返轉頭望啦 望嚟都無用
當無發生過 好好生活

Stay positive!
其他方面做得好好

係 輸都55分帳

Lmao
可否計expected value

都輸咗 點55分

我想拎1st hon

好彩有呢個po
好似個個都訓哂咁

依個Po晚晚都好夜
你瞓唔到？

呢度幾夜都有人

計咗 實賺

我瞓覺啦遲咗19分鐘瞓添

有d想開冷氣

各位晚上好

晚安！麥

你輸5蚊 我比2個半

咦我認得你喎

晚安

尔巧
歪頹廢？

早抖 miss麥

你好 瞓唔著？

點解

真係好
連登有愛

表白

記性好

你要我說多難堪 我根本不想分開

散左幾個月 個心態頹足咁耐

點解會認得我？
你入過嚟咩？

牙堅

點解？

追post因仔今晚好感性

但係我唔認得喎

真 我都冇印象
我又唔喺其他po講嘢

尷尬囉
再有把握啲先啦

點解成手好牌，我可以玩到禁衰

唔好咁啦
再睇下之後點

唉

做咩

點解唉

冇
做緊乜

冇
開完LIVE未

上堂

笑咗ho q

專注

唔想

冇 我鳩噏

冇開到

假象來唔感性

not ok

放break

冇⋯純粹係首歌

yyy

你唔喺度

自製

funson

不是

我冇用IG

叫你

咁唔mk？

咁進取

枝枝煙咁

唔制

邊似你地交換曬cry

撳下

唔撳

唔好喊啦

Tg gp?

你想莊？

死場

哦

撳嚟做咩

real mk.......

又唉

好耐冇講呢句

對唔字
Mk時代梳

Real...酒仙

real have tg grp?

🚬好食

Real

應該唔會有之後，不過我係搵你占卜之前，問過另外一個，問「打唔打擾佢好」，跟住占卜條友話我吊緊佢癮，心諗有禁好就正了

條友9up師？

氹緊女2

啟動

我變緊

點氹

風C

Jot ah

原來mk圍爐我都係酒仙

推吓post仲好

又話幫我尖

想入？

尋日買朱古力今日買暖水壺

聽日先？
你先尖咩

佢似係

唔教鬼識咩

我擺拎？

莊 一齊
呢班mk🚬🚬🚬

no la

好行唔送

放唔低

唔洗唔洗

橙

小惡

唔work架 唔好理佢就氹到

蘋果

自己想唔想走出嚟？

想佢早日康復

我無將件事話佢知，另外一個我問感情運，佢話「有機係我面前，我又縮，搞咩」，跟住我又忍唔住講左後半part比佢知，食飯嗰part，佢就話條女高竇，叫我搵過第二個，其實如果知道成件事應該得一個feel就係我太急同kam

我有禮

Disagg

再見

得我準

佢見到你送野仲難康復啦

唔係同你講
留低陪我

你成日真係monpo
笑左

說了再見。。。

心理陰影

最叻係你，你話搵唔搵佢好呀，明知搵佢好on9，又想搵，依個狀態維持左成個禮拜

唔明白

又黎1001

失眠多幾晚就認得

睇牌陣麻麻⋯

咁我又唔希望你失眠

才發現再也見不到

佢點解入院

天都不愛我 立心孤立我

禾要去自閉了

咁你係時差定失眠？
點解你地成日都喺度嘅

喂呀 唔好咁啦
我咪陪緊你囉

入乜鬼院
講緊佢m痛

平凡像我路過 十個似我🎤

我時差 其他人唔瞓

Zzzzzzz
M到嘅話 我比較擔心你入院

笑咗

仲未

應該現實都麻麻

佢時差
我慢性自殺師

無人愛我

哭了 不禁流下悔恨的淚水

都話好好笑

圖姐別玩🙏🏻

呢個先好笑

睇你訓覺時間 我同你應該同鄉

咩重覆左

睇你食飯時間我都覺

旅行咪喊 攬攬你

個個都咁好笑

大家都係

Gif

Me2

後悔冇信圖 做左蟹貨師

不聽圖圖言 吃虧在眼前

Pin！佳句要貼堂！

回憶過去 痛苦的相思忘不了

仲未瞓？

今晚食咩好

佢講咗咩

沙律！

唔好咁進取撈貨

warps!

等你唔信我依個占卜師

看不見你的笑 我怎麼睡得著

早抖

咁我係咪唔洗諗讀書

勁屈

淨食菜唔夠飽

比你搞到我都想食wraps

你的聲音這麼近我卻抱不到

圖圖可以準備開新post了

1001未

推

我之後幫你占過ok？
我誤解咗個陣

爆？

係喎你之前話會再解過

支爆

可能因為冇關窗

1001

我唔係 我更複雜